好多人開始平均蝕本法入市

24000又話溝貨
23000又話溝
22000又話見底溝

其實你地知唔知咁樣係用緊平均蝕本法投資？

真正嘅底

係0呀

好好笑，發左達未

平均成本不如唔好買
連自己買岩底既信心都冇
利申26000allin左

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

我寧願柒柒地輸少D好過好似你咁有信心地輸咁多

26000allin咪證明你果套唔得囉
而家跌又冇錢溝 坐又on鳩鳩

溝到得返500點都未死，仲唔係人生贏家？

跟你咁溝贏緊啦你未入貨呀？

出番本零蚊出手同男兒當撈底